我懷疑cctvb套白色強人結局係到映射一國兩制唔work

即係話比人知所謂白紙黑字條文(日內x公約), 其實到最後都無人去遵守
因為去到人性層面, 大家始終都係為所慾為
編劇用心良苦

冇人想知
冇人想睇

咪撚睇依啲垃圾啦